CU first hon等於HKU咩hon?

second low?

Pass

no hon

OU>HKU>CU